機場手足

光環不在機場不在和理非
係在於旅客 旅客冇曬咁你地揾咩嚟做籌碼

你同我講你無衝擊 我知你冇又點
佢幾個扮示威者嘅衝 然後佢就大條道理話有人衝擊所以清
佢哋唔係嚟同你講道理架

就算你話拉唔到咁多人 係啊 當佢拉1000個 咁嗰1000個又係咪人啊 你地又有幾多人比人拉啊

我知大家想為琴日嗰位受傷嘅女士出一口氣
但你地點確保我地係一定做到而且係唔會輸更多

大家自己好好考慮下啦

留定走 現場嘅大家自有決定 我只係提出自己想法
要話我係鬼係散水撚我都無所謂

唔好再互相指責唔同想法嘅手足 雖然大家想法未必一致 但個出發點都一定係為咗保護手足

大家要走就一齊走 要留就一齊留啊